懸紅10萬 歡迎黑警提供射布袋彈果件PI既資料

你講個名 呢10萬就係你

求求大家，盡快去換美元現鈔！

[緊急分析]法！不！責！眾！

推

721

721 811

全部同我改口,唔準再叫布袋彈,係鉛袋彈呀